隔牆有耳： OL救星 一年睇1800對腳

隔牆有耳： OL救星 一年睇1800對腳

OL着起高踭鞋婀娜多姿，實際有苦自己知，好多人雙腳被高跟鞋夾到變形，唔怪得駐診中環嘅足病診療師（ Podiatrist）劉庭耀（ Ryan）門庭若巿啦。

全港認可註冊足病診療師僅30多位，做咗10年嘅 Ryan受聘醫療集團，亦有在私家醫院掛單，仲要照顧埋醫管局足病門診嘅病人，每日平均睇30人，一周五天工作，有數得計，一年經佢手診治就有1,800對腳。

128 維園見

早知努力啲讀書

Podiatrist每日生活係咁過

現實係Podiatrist每日生活都係咁過

好彩冇努力

求gif 圖 seed/code

樓上seed呢

dllm

就哈哈哈哈哈哈 我屌你

有code未，想J

有code未

搵到了，葉月もえ , 其他片麻麻